[做7-11的巴絲] 或鍾意儲7仔印花換野的巴絲請進

話説 我喺7仔儲左好撚多個印花
點知啲換領品無哂要訂貨 要由2月訂到5月尾
但3個月後 我果然係唔記得左個攞貨日期過撚左期
頭先我至醒起 再摷返張單出黎

請問有無巴絲有過以上經驗
可唔可以講下最後拎唔拎得返啲換領品
啲印花儲得好撚辛苦架
我仲有無機會攞返我啲Sanrio碗

我認係我自己無腦唔記得個換領期限
屌細力啲聽日放工會即刻去果間7仔問下

應該冇，之前試過

鋪有貨 你有單
實比你拎架
最驚冇人拎

正常會俾你 如果唔係遲得太多